有咩 open source 會好d

而家open source 左，表面睇中國唔多謝美國之余，仲要打仗